---
name: Paul Aguilar (Æsahættr Penserbjorne)
title: Paul Aguilar (Æsahættr Penserbjorne)
authors:
- penserbjorne

superuser: false

organizations:
- name: Seguridad Digital en SocialTIC
  url: "https://socialtic.org/"
- name: Comunidad Elotl
  url: "https://elotl.mx/"

bio: >
  Interesado en tecnologías libres, inteligencia artificial, seguridad
  informatica, hacktivismo y derechos humanos. Lenguajes de programación
  que salvarán al mundo: ASM, C/C++, Rust y LISP.

education:
  courses:
  - course: Tecnólogo en Informática y Computación
    institution: CETI Colomos
  - course: Ingeniería en Computación
    institution: Facultad de Ingeniería, UNAM
  - course: Matemáticas
    institution: Facultad de Ciencias, UNAM

social:
  - icon: twitter
    icon_pack: fab
    link: https://twitter.com/_penserbjorne
  - icon: gitlab
    icon_pack: fab
    link: https://gitlab.com/penserbjorne
  - icon: github
    icon_pack: fab
    link: https://github.com/penserbjorne
  - icon: linkedin
    icon_pack: fab
    link: https://linkedin.com/in/penserbjorne

email: "paul.aguilar.enriquez@hotmail.com"

user_groups:
  - Alumnos
---

Tapatío de nacimiento, libre de corazón, perdido en la Ciudad
Monstruo. Maestro Jedi de la seguridad digital en SocialTIC de día,
disque bot hacktivista en Internet por las noches. Supuesto Ingeniero en
Computación, intento fallido de matemático. Causante del Tercer Impacto
con software libre en lenguas indígenas desde LIDSOL y Elotl. El futuro
esta escrito por hechiceros en LISP y Rust. No soy nadie, no soy nada.
Me gusta el tejuino y las jericallas :heart:
